<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>développement on e-Portfolio Julian Debuisson</title>
    <link>http://Seht78.github.io/categories/d%C3%A9veloppement/</link>
    <description>Recent content in développement on e-Portfolio Julian Debuisson</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Jun 2022 15:30:51 +0200</lastBuildDate><atom:link href="http://Seht78.github.io/categories/d%C3%A9veloppement/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Algo de trie</title>
      <link>http://Seht78.github.io/projet/2022/deuxieme-projet-de-2022/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 15:30:51 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://Seht78.github.io/projet/2022/deuxieme-projet-de-2022/</guid>
      <description>Algorithme de tri Pour un SAE de première année de BUT, nous avons dû programmer plusieurs programmes qui ont un même but : trier une liste d&amp;rsquo;entiers.
Ils y avaient plusieurs types d&amp;rsquo;algorithme de tri : le tri par sélection, par insertion, a bulle, a fusion, tri rapide et tri a pile.
Il a fallu en plus de cela écrit des commentaires en anglais, et que grâce à celle-ci tout le monde puissent comprendre les programmes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>logiciel de vente</title>
      <link>http://Seht78.github.io/projet/2022/quatrieme-projet-de-2022/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 15:30:51 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://Seht78.github.io/projet/2022/quatrieme-projet-de-2022/</guid>
      <description>Nous avons créé par groupe de 4, un logiciel de vente. Avec deux types d&amp;rsquo;article, une gestion de client (entreprise et particulier), des commandes, etc&amp;hellip;
Ce logiciel n&amp;rsquo;est pas opérationnel : il est impossible de faire des commandes (avec interface, on peut sur console.), impossible de valider ses commandes et il n&amp;rsquo;est pas connecté (il ne marche qu&amp;rsquo;en local.).
De plus, il a fallu faire plusieurs fiches de GPO : une note de cadrage, une analyse du contexte, un tableau de répartition des tâches, un planning prévisionnel sous gantt project, etc&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mini jeu</title>
      <link>http://Seht78.github.io/projet/2022/troisieme-projet-de-2022/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 15:30:51 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://Seht78.github.io/projet/2022/troisieme-projet-de-2022/</guid>
      <description>Durant cette SAE, nous avons du créer plusieurs mini-jeux : le jeu des allumettes, le jeu de la chasse au trésors, le jeu du juniper green, le jeu du mémory et le jeu du nombre mystere. ils nous a était demandais, en plus des mini-jeux, de créer un menu pour choisir le jeu désiré et des commenté le code.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
